其實男仔想要識吊你隱定秒回嘅女

如題
天生愛秒回
但喺秒回啲仔仔又會感覺得唔矜貴

都係做番自己好啲, 唔好為要扮做咩人而改變自己,

反而會更討人厭

On9 咪害人啦

間中秒 間中隔耐d？

＋1見到就好似一定要清走佢

最憎啲女好耐先覆，耐覆果啲女我一律唔會覆反佢，扮哂野

有啲仔都會咁

所以人地hea覆，我一樣會咁做，反之，我一樣會秒回
正所謂己所不欲 勿施於人

忽冷忽熱先係高招

多數人地點覆我我就點覆返人
對朋友9成都秒

遇上呢啲人，我通常會走人，無謂徒時間

態度正確

梗係秒覆啦屌 好似食藥咁三四個鐘覆一次 都唔知想點

🙌🏻
吊我癮吖拿 吊包佢 898

正正常常就OK,唔追求秒回,但求唔好FUCK冷FUCK熱,下下十鳩幾個鐘後先回

岩啊，對自己要有自信先得

三四個鐘就算撚柒鳩數啦屌